學識十一句示愛金句，你都會成功脫毒

男︰你係時候交租啦喎。

女︰交咩租呀？

男︰你住咗係我心裏面好耐。

#2

男︰我尋日買咗本書。

女︰咩書？

男︰我哋嘅結婚證書。

#3

男︰我想同你講我愛你，因為我玩Truth or Dare輸咗。

女︰哦。

男︰但我係揀Truth。

#4

男︰陪我做場戲呀！

女︰咩戲？

男︰做我女朋友。

女︰要做幾耐？

男︰一世。

#5

男︰你玩樂器㗎？

女︰做咩？

男︰你為何`一直撥動我的心弦？

#6

男︰你屬咩？

女︰（生肖）。

男︰你估我屬咩？

女︰（生肖）

男︰我屬於你。

#7

男︰你好似我一個人。

女︰邊個？

男︰我下一個女朋友。

#8

男︰你知唔知爸爸係女兒上世嘅情人？

女︰知呀！／係咩？

男︰我下世要做你爸爸。

#9

男︰好痛。

女︰咩事？

男︰見到你，我心如鹿撞。

你的樣子如何啦
打撚哂冷震

似死厹先會咁講

性騷擾

睇到都打冷震

一睇就知何仔ching學唔識😑

兩年前跟何仔學過
呢兩年屌囡屌到起唔到身

你肯定唔係入冊俾黑警屌到起唔到身？

正解

睇到好尷尬

有冇諗過條女會大笑之後走開

岩岩試咗
個女仔粒聲唔出
太怕羞

On 9 一齊左冇所謂，未一齊真係七到仆街

入左冊嘅話
佢點返工做波板糖人呀

#7 唔掂
即係點
你有過好多條女？

ching好店呢幾招宜家唔小心多左7條女

打曬冷震

起晒雞皮

用哂11句係whatsapp溝左11條女

呢句真